絕對無欺凌存在！

唔還手就當玩
還手就打交一齊罰
毒撚真係唔應該行出房門

兩邊都有差

欺凌者吾岩

但比人哈吾同老師講都吾岩

屌你個屎眼校長爺爺都淨係話玩得過火咗少少